三本土派學生變「奶粉」袋6.6萬人工

三本土派學生變「奶粉」袋6.6萬人工

要聞

在林鄭發表當選感言時站在其後的周定邦（箭嘴示）獲聘於競選辦，獲發近1.9萬人工。

【本報訊】林鄭選舉工程總開支約1,258萬，最大開支應用在租金、辦公室及運輸，花約441萬，設於灣仔會展的競選辦耗費約421萬，其中81萬為租金；而涉及逾82位選舉助理或拉票人的薪酬為208萬，大公關麥黃小珍69日服務費是32.4萬元，三位為林鄭「變節」的本土派學生亦有6.6萬人工。

玩fb花30萬

有關選舉聚會的開支亦達約232萬，1月16日於會展舉行的宣佈參選記者會花費26萬，2月3日造勢大會則耗費113萬，其間舉行的兩場政綱大會則用了85萬。值得一提是其間播放的3分鐘短片耗費10萬元，只42頁的簡報亦用上15萬。雖然網絡工程遠遜對手曾俊華，但其玩facebook使費亦極高，單是製作及管理費花費30萬；競選網站的拍片等費用則用了近40萬，網站人員每加班一小時收費300元。
而多名曾被揭發為林鄭撐場的「黃絲」學生亦有支薪，如兩年前參選城大學生會候選會長但又退選的周定邦，以實習生身份獲聘於競選辦，獲發近1.9萬。與周一起參選城大學生會的郭東旺當晚亦有現身林鄭慶功宴。他亦以實習生身份獲發逾1.9萬人工。另一現身林鄭慶功宴的前學民成員李俊霖，選舉申報可見他由2月1日起開始助陣林鄭競選工程，獲發2.8萬薪金。
■記者許偉賢

相關新聞

四大地產商 恒基捐款最豪

要聞 12小時前

T恤離地價一件$555

要聞 12小時前

購三部紅米撐大仔業務

要聞 12小時前

紀念日$11,685買飯盒

要聞 12小時前

限每人捐10萬 共籌1,870萬林鄭選舉經費 connect中港富豪

要聞 12小時前

在林鄭發表當選感言時站在其後的周定邦（箭嘴示）獲聘於競選辦，獲發近1.9萬人工。

根本本土派D人仲衰過泛民,但就日日鬧泛民

唔好拎部份害群之馬代表全部，我識嗰班好多都有情有義

三個加埋收6.6 萬 掛張banner 係電箱後面

垃圾本土派

奶林鄭D閪屎

我識好多南亞人都好nice